我愛你白兔妹

你在那 點解要扔低我

thanks

你地又唔訓

unhappy

點解

唔開心打機啦

個個唔訓都入晒黎

3點先訓醒

幾點要出門口

7點半

唔訓多陣

轉頭訓 都唔知訓唔訓到

恰下都好

好耐無見